<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="nl" type="array">
			<label index="switchableControllerActions.description">Kies de weergave die getoond moet worden</label>
			<label index="switchableControllerActions.details">Lijst weergave toont alle nieuws records. Laatste maakt gebruik van een tijdsrestrictie, de rest zou begrijpelijk moeten zijn</label>
			<label index="settings.orderBy.description">Definieer het sorteerveld</label>
			<label index="settings.orderDirection.description">Definieer de sorteer richting</label>
			<label index="settings.dateField.description">Kies het veld dat wordt gebruikt om het datum menu te maken.</label>
			<label index="settings.categories.description">Kies de categorieën om te bepalen welke nieuwsitems worden getoond</label>
			<label index="settings.categoryConjunction.description">Bepaal hoe de geselecteerde categorieën worden gebruikt</label>
			<label index="settings.includeSubCategories.description">Alle subcategorieën van de geselecteerde categorieën ook opnemen.</label>
			<label index="settings.categoryConjunction.details">"Maakt niet uit": Geen Categorie beperking is ingesteld. "Toon items met geselecteerde categorieën OR": Een nieuwsrecord moeten worden gerelateerd met ten minste een van de geselecteerde categorieën. "Toon geselecteerde categorieën AND". Een nieuwsrecord moeten worden gerelateerd aan alle geselecteerde categorieën. "Niet tonen" is het tegenovergestelde van hierboven.</label>
			<label index="settings.archiveRestriction.description">Kies uit: 1) Toon alle nieuwsrecords, 2) Toon alleen actieve nieuwsrecords, 3) Toon alleen gearchiveerde nieuwsrecords. De archiefdatum wordt vastgesteld voor elk nieuws record. Als er geen archiefdatum is ingesteld, kan het nieuwsrecord niet worden gearchiveerd.</label>
			<label index="settings.timeRestriction.description">Stel een tijdslimiet in. Dit kan zijn een integer in seconden, bijv. 86400 betekent 1 dag (60 * 60 * 24) of een string als "-4 dagen" of "-3 uur". De prepended - is belangrijk!</label>
			<label index="settings.timeRestrictionHigh.description">Stel een tijdlimiet in. Dit kan een geheel getal zijn, hetgeen een aantal seconden voorstelt (bijv. 86400 betekent een dag (60 * 60 * 24), of een tekst zoals "-4 days" of "-3 hours". Het minteken aan het begin is belangrijk! Alleen nieuwsitems voor de ingestelde tijd worden getoond.</label>
			<label index="settings.topNewsRestriction.description">Een nieuwsrecord kan worden ingesteld als top nieuws. Daarom kan worden bepaald om ofwel alle nieuwsrecords te tonen, alleen top nieuws of alleen nontop nieuws.</label>
			<label index="settings.singleNews.description">Toon het geselecteerde single nieuwsrecord.</label>
			<label index="settings.previewHiddenRecords.description">Indien ingesteld, worden verborgen records ook weergegeven. Dit is nodig om nog steeds verborgen records voor te vertonen. Let op dat verborgen records op de huidige pagina ook getoond worden.</label>
			<label index="settings.startingpoint.description">Kies de pagina's/sysfolders waar de nieuwsrecords staan</label>
			<label index="settings.recursive.description">Kies het recursieve niveau van het startpunt.</label>
			<label index="settings.detailPid.description">Kies de pagina waarop de detailweergave getoond moet worden.</label>
			<label index="settings.backPid.description">Kies de pagina die wordt gebruikt om terug te keren naar de detailweergave.</label>
			<label index="settings.listPid.description">Kies de pagina waarop de lijstweergave wordt getoond.</label>
			<label index="settings.limit.description">Stel de maximale hoeveelheid in van het aantal nieuwsrecords dat moet worden weergegeven</label>
			<label index="settings.offset.description">Stel de offset in om mee te beginnen. Bijv. 3 betekent dat de eerste 2 records niet worden weergegeven.</label>
			<label index="settings.topNewsFirst.description">Indien aangevinkt: maakt niet uit welke sorteerwijze is bepaald, top nieuwsrecords worden getoond als eerste nieuwsrecords.</label>
			<label index="settings.disableOverrideDemand.description">Indien aangevinkt, zal deze plugin niet worden beïnvloed door de override demand instellingen die bijvoorbeeld een categorie via een URL-parameter kunnen zijn.</label>
			<label index="settings.tags.description">Filteren op opgegeven labels.</label>
			<label index="settings.media.maxWidth.description">Maximale breedte van media-elementen (afbeeldingen, video's, ...)</label>
			<label index="settings.media.maxHeight.description">Maximale hoogte van media-elementen (afbeeldingen, video's, ...)</label>
			<label index="settings.cropMaxCharacters.description">Bepaal de lengte van de teaser in tekens. De teaser wordt meestal gecropped in de lijstweergave.</label>
			<label index="settings.templateLayout.description">Selecteer een speciale lay-out voor het weergeven van nieuwsrecords.</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
